「買滙豐賺左20萬！」散戶開心Share

滙豐 （00005） 股價反彈，有散戶把握機會短炒獲利。滙豐股價近一個月由收市低位30.8元逐步回升，以滙豐今日中午收報39.45元計，已累升8.65元或近三成升幅。有散戶於討論區分享，表示「買滙豐賺左20萬！！！」，引來討論。

滙豐股價中午收報39.45，見有不少買盤跟入。

有散戶在討論區貼圖分享，聲稱在32.5元買入滙豐控股，以現價39.25元計，升值了6.75元；以每手400股計，一手賬面已賺2,700元。
據散戶分享指「買滙豐賺左20萬」計，即持有約75手滙豐，意味動用了約100萬元成本買入滙豐。

該貼文引來不少回應，有對於用100萬成本買入滙豐表示驚訝，認為該散戶很勇敢；亦有回應揶揄指，等待滙豐更低的平均成本價。

其實真係賭佢升